求救 Volkswagen 2011 Golf mk6 行行下冇左冷氣

今朝一揸都有冷氣，後尾冇哂冷氣，淨係吹風
係咪有野壞左？

無野壞呀

冇嘢壞, 但係冇咗冷氣

冷氣泵

去車房check啦
可能漏雪種呢

個野壞左

你個嘢壞咗呀